雲加嘆歐霸難踢過英超

【體育】周四將帶領阿仙奴出戰歐霸盃16強次回合主場迎戰AC米蘭，領隊雲加坦言這個歐洲盃賽比英超更難踢。

「在歐霸盃，要是他看看今季的球隊，都十分強勁。我們跟AC米蘭爭入8強，你看看，還有馬德里體育會、多蒙特，以及法甲球隊。或許，今季的水準比之前都要高。」雲加（Arsene Wenger）於周三賽前記者會上表示。

在4連敗後，阿仙奴已連贏2場，包括首回合作客以2:0擊敗A米，雲加就希望球員保持穩定：「穩定是質素的表現，對我來說是最重要的質素。有時候，球隊會有負面情緒，很難擺脫，所以最重要是要扭轉頹勢，特別是當1星期要踢3場比賽，若果輸掉身1場，就很可能輸下去。」

射手拿卡錫迪因為膝傷，仍然未能披甲，雲加指這名法國國腳已經復操，只是今戰對他來說實在太早：「他在國際賽期後應該可以上陣。」相信，韋碧克會跟首回合一樣出任單箭頭。